[推到完場] 地球末日戰

今晚9:30明珠台

爸打睇過未？好唔好睇？

好撚好睇

已經睇佐三次，今晚睇第四次

幾時有第2 集

個設定幾on9 啲zombie聽到聲音就癲哂咁

等睇飲百事

same

9點半準時狗衝返屋企睇

呢套係近年好睇既喪屍片之一

最好睇個位係數10秒變喪屍

坐定定

涼已沖。飯已食，開定post等開始

wwz之後呢幾年都好似無喪屍大片

屍殺列車

係

套野明顯拍拍下冇budget 鳩拍都叫好睇

臨尾實驗中心成段戲都係reshoot,原本嗰場戲洗咗大筆錢係俄羅斯拍但最後成大段剪咗,
所以睇落呢套ending好似好縮皮咁

開始

正 重播咁多次都會睇

睇得多都悶啦

想問下有冇電影D喪屍勁過呢套?

真係好似雷神

個個都話爛片黎

好快入戲肉

畢彼得真係好型

等睇大合唱

好有動感

明明屍殺列車 係好野, 但因為係韓國片

好多人盲反韓

畢佬咁岩拎轉頭望到變喪屍個下係成套戲重點黎

大合唱？

今天我

第一次睇

蛔豬

不俾凸

唔似病毒，根本好on9

睇第四第五次

大麻撚

臭閪

個老婆比人做咩？

記得喇 俾d zombie 聽到

唔係識軍方嘅人都冇得救了

咁好人

飲酒好似無事？ 個露宿者

好撚on9

好撚正

你地有無睇過成套戲

呢到好緊張

屌個女好撚煩
快d死撚咗佢啦

第二集幾時先拍完

夜晚行動唔識死

成日淨係識嗌驚

點解會知有人係屋入面

28日後？

嚇左嚇

真係好撚嘈

有咩關係？

根本係on9

呢個位播廣告

點解會剪佐

屌。錯過咗 睇緊連登

雖然睇左好多次 都係會比呢啲位嚇到

i am scared

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

嘈撚到

主角報串

You paint with words

認真？

其實點解主角咬完會冇事

大合唱睇到好嬲，點會咁蠢成班人唔知喪屍聽聲

睇完呢套同28日後你就會諗
點解biohazard d龜速屍都可以感染得咁快

靜靜睇埋套戲先啦

主角無啦啦話they re coming
有超能力咩？on9到

梗係認真，打電話同啲喪屍報串

記得有隻喪屍對住brad pitt咬下咬下好撚好笑

佢兩公婆係到嘈交呀

求解

主角被咬？

佢本身係軍方
信自己老友會派兵嚟都叫超能力？

隻手扎左本雜誌

細女

離地撚坐直升機

好人通常死得快

個細路咁就冇咗老豆老母
明明2公婆都係善良嘅人

咩事，成個post d人好似無睇咁
人地係超級市場出黎講左個電話話天光到

屌唔洗用腦睇嘅戲都咁多人呢樣問點解嗰樣問點解

佢地連主角隻手裝咗雜誌頂住都唔知

佢地睇inception, shutter island
應該唔使睇落去

個專家GG

個專家

炮灰

呢個天才大學生死得好撚on9

都冇咬到 滴咗幾滴血落口啫

個專家 高分低能咁

美國有槍都咁
香港死撚硬

邊個想去送死

d zombie好識享受安靜
人類打仗噪住曬
人類先至係zombie

佢老婆會唔會老左d

因為主角有光環

個電話

唔止老 戲入面仲好撚on9

老女人

要無事首先要你老豆係畢彼待

Not a baby 咁又係度嘈撚住哂？？？

打電話累全team

個細路死左父母好似一d事都無咁

咁大架機用航母起飛.....

明知啲喪屍追聲 都要打俾自己老公

睇左 walking dead
好多喪屍片已經冇感覺
因為玩人性玩到盡左

呢套唔玩人性
可以返睇下

會唔會個兩公婆成日噪架先至係病毒起源？

等睇踩單車

我自己鍾意喪屍片係啲喪屍好似癲狗咁追人, 係依啲情況下, 人要逃生保命嗰種刺激感

益左個細路 原本等死 而家大把囡囡

明明死魂曲啲屍人
恐怖咁撚多

點解啲喪屍唔向呢個方向發展

搵下個禮拜隊轟天猛將去生唔生存到一個月？

佢真係當佢老公返office工咁

如果現實d喪屍都跑得咁快就大獲
冚球剷

仲識人疊人.....

連登仔最鍾意嘅reboot

唔睇你就熄電視啦，又要懶好笑咁
好尷尬呀，講on9，套戲唔及你萬分之一呀

On9少陣啦巴打

人都死咗仲可以點

walking dead嗰啲先慢

佢走到果到勁

我估有足夠彈應該都係得半個用

好笑過周星馳喎

所以biohazard果班真係唔知點惹到周圍都係

觀眾係會進步
喪屍都有分level

level 1 : BIO HAZARD 超慢喪屍
level 2 : LEFT 4 DEAD 跑步喪屍

而家電影嘅喪屍都係 level 2 了
玩 level 1 應該冇人會再睇

第時觀眾都悶左 level 2 嘅時候
冇 level 3 呢種題材就會息微

支持zombie清除世界既煩膠
還地球安靜

Brad Pitt 第一戰就害死隊友

賽跑冠軍黎

呢個科學家套劇幾好睇

biohazard係umbrella用空氣散播病毒

其實我覺得咁先似真野 點解喪屍有齊人既肌肉反而變成慢過阿伯? 最少都應該分返年紀 年青既會快D

喪屍=失去人性/得返獸性既人 實際應該係會似癲狗咁跑得快D 就當無加成 都唔會好似拖住個鐵頭咁慢速

biohazard果種係勝在會感染埋人以外 會有變種怪

Elyes Gabel?

唔計電影啦，電影都痴撚線
講game故事

以色列個女兵好正

天才gg

最on9 死法

柒到呢

低能咁樣死

咁就死撚咗？

再上就要L4D4/BIOHAZARD堆變種 通街都係真係死咗佢好過

第一套 zombie 片
啲喪屍係比喻人類日日返工放工
冇晒靈魂嘅行屍走肉

可能係跟據元祖設定掛

自殺？

好黑
我電視問題？

死得咁on9

On9醫生

yes 壓力太大 唔玩啦

講game，真正冚球鏟都係6代先係
係用空氣傳播
之前一直都唔係全球性

點解要咁嘅死法

史上最on9死法

d zombie唔會餓死

其實點死？

郁緊

笑死

啲美軍現實有咁on9就死得

成間房燒哂？

屌最尾

百事廣告

有少少冶愈

把槍走火

諗起沉默的羔羊

主角係咩專家

金仔

有玩outbreak就明我講咩，d屍係龜速

以色列最後亦都最左膠呢

大台唱歌

金仔又贏

班包頭婆星期日都係咁係香港唱on9歌

out break 好正

喪象

陣間再恥笑支那

放班仇人去自己國家

其實好唔底

佢雖然on9
但係on9有on9 work

蚊哂牙中左都咬唔到

諗起有個post話啲阿婆變做喪屍 追住你妹妹下

原著好似話淨係知啲人入曬坑道 唔知點樣

最後

古有斬腳趾避沙蟲
今有拔牙齒避喪屍

成家都on99

不死專家

比個電話玩死

單車戰術

係比佢老婆玩死

嚟啦

man of the match

單車實冇聲啦

累撚死人

On9到

係主角on9

果陣戲院睇
佢老婆收線果幕有人屌左一聲

老婆簡單神來之筆

永遠都係女人累事

又係女人

女人

好就女人，唔好就累人

累死人啊

個上尉好撚型

d片咁黑真好拍
妝都唔洗化

人血饅頭

全場都笑住屌啦

死哂

Hi你老母咩
累撚死人

I'm trying to call you

留底個條友真係慘

以色列又係衰班女人

累死兩隊人

係咪支那爆炸

仲要問are you okay？

畢彼特好憎女人

點解連登仔會覺得係老婆錯
睇戲都熄聲gala

天津

點解係支那

just to say hi

muse

其實源頭點嚟？

二奶已出現

個女兵真心型

笑撚死

舊款海事衛星電話唔係部部有mute

南韓經中國 仲要係核爆 有電磁脈衝

喺韓國

炸左佢就乜事都無

生物科技公司

留名睇百事

feel到佢老婆又想打電話

大和解
大合唱

It's too loud ! It's too loud

成套戲唯一唔戇鳩嘅 人

屍殺列車係咪依套野續集

準備ON9大合唱

睇果陣仲以為係雷神
重睇先知係畢比特

難民

泡菜垃圾同哩套比

左膠當道

諗起隻手機game zombie gunship

冇記錯原著源頭係中國山區

好慘

源頭韓國咩？

屍殺列車 D 喪屍 黑就無反應, 但呢D 就有....

睇幾都覺得果幕好痴線

咁一開始舊病毒點嚟

個光頭女人係咪無左隻手？

未

直情係近年最佳置入式廣告啦

黎料

可能同時發生

原著係偽日記嚟

弱智

左膠

is ok

開咪 大台

第一次係戲院睇到真係O左嘴

呢幕最撚好笑

印度係源頭？

唱今天我

左膠滅國

真心覺得香港都會咁做

民主歌聲獻中華

左膠唯一下場

成班智障

收到環保署投訴

呢套戲證明咗左膠係最戇鳩同累事

好好笑

too loud

今天我～

張超雄

個印度女人岩先仲要搶咪 唱得幾撚開心
家下？抵撚死

Is ok

旺角班大媽咸濕伯父一定死撚先

分紅海

On9𡃁妹

電影入面 尤其係喪屍片
點解女人同細路永遠都係累事嘅

Like a Rock

主角：原來光頭就冇事

成套戲無乜悶場其實幾正

蛔豬+女人

斬手！！！

女女

黃洋達

咩刀，一下就切斷隻手

無左隻手

女兵

冇記錯係兩父子落咗酆都（因為起水壩俾水浸咗）尋寶
個老豆失咗蹤
個細路俾嘢咬到隻腳，不過就返到去條村

個光頭細路

又cut

諗緊以依家科技水平合成病毒做到喪屍咁係咪真係無可能

老實講
現實有呢啲喪屍真係死撚硬
跑得快過小明
大力
識堆牆

D屍多次利用疊屍戰術

長期病患者冇事

個機師頭也不回

強國人咪係

都唔撚記得晒戲情，都係第一集深刻好多

早死早著

10秒就變屍

俾咩咬到
原著有冇清楚講

有冇人解釋到
我地現實世界
美國真係出左喪屍應對手册

掉撚咗人枝槍

飛機個scene 真係經典
滿足左好多人嘅幻想

畢佬另結新歡

呢邊呢D一定要咬 28果D滴血都出事

墜機冇事

飛機呢幕經典

啱入黎睇
係咪全世界都淪陷咗

全世界 ready

手榴彈準備

基本上成套屍殺列車將呢場拉長做

唔記得邊個失手跌咗個包落地

咁都走到

斬手個到帶無cut 版，仲震撼

早幾年美國軍方已經有喪屍演習嘅軍事訓練

眼鏡佬

冇
純粹話水底太黑睇唔清楚

飛機果幕航空公司cut哂

呢套算係10年內最高汁既喪屍片

佢本身個隊友去左邊

個女人被喪屍咬？啱啱先開電視

女兵有頭髮應該幾正

死晒

咬左隻手

咬完即刻斬咗手

廢老全部免疫

冇頭髮唔洗死？

唔咬負累

碟版好似有埋斷手睇

其實到依家對喪屍定義係點？
佢地會靠聽聲（好似屍殺列車咁）
定靠睇野（L4D2）咁？
佢地攻擊人既定義係點？
點分辨到佢係唔係同類？

暫時女人唔洗

牙路咁得閒睇電影

星期六唔洗出去食囡？

唔記得晒啲劇情

知道佢地變咗喪屍都淨係妹下妹下傳唔到人就唔搞佢地

有d 咩cut 左？以前睇完冇晒印象

今晚返屋企睇打比啦

13年第一集
到依家都未拍完第二集

個嘴好撚大

諗起都心涼 班傻閪以為自己好醒 大曬

即係平時喺機上睇唔會有呢幕？

其實係拍緊定從來未拍過

有交代就正
好想睇返原著

搭過因航cut左墜機果幕

感覺好似係對野獸嘅本能激發晒, 對聲對光極敏感
揀target應該都係病毒控制, 就好似病毒係體內會攻擊好嘅細胞, 但唔會互相攻擊

其實屍殺個 setting 好
跟據爛仔交個定理
1打10 一定要靠窄路幫手

因為空地 1on1 已經輸硬
仲要 1vs無限
所以火車個窄走廊係好適合對付跑步喪屍

仲要由車尾打上車頭
成套未世列車咁
熱血琲仆街

搭單想問埋 點解個叉仔死左老豆老母仲可以咁開心笑得出

覺得屍殺好睇過呢套

未拍

好似推遲到2019

各位準備

有頭髮邊個想做喪屍

放棄所有常識
放棄所有邏輯

屍殺係月台比成班追住都走到，唔make sense

拍啊
搵咗David Fincher做導演

主角威能

呢套墜機都唔死

開始主角光環

仆街了

嚟料

寄生真菌mix瘋狗 載體揀極地寄生蟲就fit fit

C殺飛機

點解會有人係衣櫃到

真係好撚正

隻狗係想提佢 你就仆街

Econ死先

垃圾狗

飛機隻狗

屍殺飛機

跑左入cargo？

又黎料

仆街芝娃娃

好大力, 一野撞飛

墜機死唔去呢幕好撚誇

嘩主角咁都冇比人咬

機師心諗做乜9

主角條仆街

當“機”立斷

毒蛇嚇機

仲要張凳勁完整

人人都係畢彼特

兩個機師最sad...

唔驚炸到引擎

我都諗起

仲要坐係原位輕傷

現實嗰啲應該廢好多,同埋唔會殺極都仲有

主角光圈

佢應該墜機前跳左一下

連埋張凳

墜完機個bgm 好正

死神續集

成機得你兩條友無事

咁都唔死得

Cut 左墜機前頂住隻喪屍個下

達哥

正常炒機唔會大火既咩？

穿撚左

機師真係比你累死

12點半，睇埋場戲剛剛好

主角就算中核彈都唔會死

主角真係主角
咁都唔死得

好撚痛阿屌

個女兵仲勁

機師最後嘅心情係點

好記得當年係戲院睇呢個位有人大聲屌左出聲

飲左百事未

個女兵0傷

條女冇事

唔係話去瑞士咩

成條大街掂行掂過

其實好多時都唔係即死
係失救而死
當然佢咁輕傷又真係主角威能

百事!

仲可以行路

跛o個個仲咁好體力

百事先係疫苗

屌你早知唔撚比兩條仆街上機

等多陣，行緊去汽水機

狂屍病毒自中古世紀已經有
好似SARS 咁過左一排消失左

又比佢地咁快行到去

世衛?

諗起 walking dead s1 ending

著左air jardon

好撚絕望 啲海軍肯定日日想推班人落海

失蹤就趕人落船

好撚現實

同個女兵扑嘢喇

反正都返唔到去

好撚仆街

喪屍片嚟講條橋好創新

成套戲最現實嘅一幕

Walking dead真係痴線
死左就會變 唔洗咬過

下星期有加洲大地震

The Rock

廣告～

太誇張 一啲都唔好睇

聽晚播乜

仲用直升機送你走算係咁啦

仲畀直升機佢哋搭已經好好了
其他肯定係迫晒落艇仔就推落海

條女對波好撚大

記得臨尾bradpitt大搖大擺行過去個幕幾型 加埋D配樂

海地疆屍

the finest hour

真人真事改編

睇條女對波地震

開始無budget

怒海救援

都係睇the rock個女姐

對波先係精粹

現實中佢會用咩理由趕你走？
因為你親屬已死，為節省資源⋯
咁樣？

原來係咁
Sorry無研究

算係新橋
第一次聽到

果陣好似打緊 publisher 果陣穿

話時話
Rick 連 punisher 都殺到

未日洗撚同你講理由

No free lunch

比我係男主就屌左條女先

0:43 你就知點解畢佬咁勁(劇透小心)

插住舊野喺個身度扑野

咁又真係幾撚慘

廢就一定，但應該會殺極都有。因為依加有屋有樓將人好整齊咁pack好曬(當係)但當中招呢班人就暴走，你唸全部人都冇pack好，都有排打

pink lin

google 返原來第2集唔順利，2019年先可能上

我諗起 畢比特 個廣告

包皮特呢套好老
啲紋都多到

不過鬼佬好似唔介意
仲唔會化妝遮

屌女兵啦，試試佢

鬥慘大會

人少真好 北歐都無喪屍

頭髮咁少，不了，以為屌緊TB

登㗎
一定好軟熟

wales 英國

佢真係好正

女醫生

呢條女係咪 預知未來果條刺蝟女

黑猩猩研究院

個黑鬼

包皮夠長髮喇

你唔話佢係囡

係，AOS

黑鬼最好戲

第一次睇果陣覺得個黑鬼好恐怖。。。

隻黑鬼係女

而家睇幾正喎

女黎？

又一個專家自殺

唔怪得咁熟口面

又多個白痴

見到doctor who好興奮

好好戲
值得加錢

佢波形好靚

it's too loud

打war game

Too loud

dead rising

有無手足屋企好凍

正又未係好正，

準備拎定支百事出黎同時間飲

呢套
係咪唯一一套
識得用手護防咬 （痴書）

其實好耐之前有諗過

原本有俄羅斯大戰睇
變咗咁樣。。。

小小涼 著緊背心

主角出場了

佢今次熄咗電話未

飲返罐百事先啦

有刺果陣真係扯到行晒

我係諗著盔甲

以色列果幕都咁好睇 俄羅斯拍到出黎應該好正

直程唔帶好過

睇左谷阿莫

Walking dead都有
不過好多季前 而家可以徒手殺屍

點跑…

而加walking dead d屍已經係垃圾
人先係重點

防禦vs靈活

其實係靠佢先冇事

raina都扯

其實有咩問題
有prey仲唔狗衝咩

比喪尸追殺又撞機，仲會唔會化妝扮靚仔啊

好緊張

屌你 屍呀

個鬼佬單車遊日本又好似幾正喎

下星期日 史泰龍

人設

好刺激

三個食花生

準備睇百事

百事出場

一齊唱詩歌，引癲班喪屍

跟過去個條友會點？

之前睇過 唔記得

呢套戲戲院睇真係會幾緊張

睇完覺得屋企鎖左門好安全

最開心

其實係咪就黎完

斷水斷糧

仲有10分鐘到

咁啲病毒邊樹黎？
我睇睇下冇睇

無解釋過

突然諗起都last of us嘅牙牙牙牙牙牙

點解唔用無線電個d
等睇緊cctvd人可以提水

一開頭 1vs1000
結局 1on1

特登做對比

呢到玩紅線燈過馬路咁

一定有野

啲回聲好正

牙！！

123紅綠燈

牙！

三條友睇戲咁睇

豬隊友

個男人

屌你老母玩門

開工

冇左把近戰

點解唔關門 on9

on9 仔出現了

去華盛頓去咗咁耐都去唔到

一陣拎返

最後一關

l4d2最強武器

傻鳩

真係豬隊友

個男人真係好撚戇鳩

畢佬：無人可以越過我嘅劍圍

神隊友

全部用手推

GG

醒阿，識用主角光環救世界

武士刀先係

都算夠義氣

隊友

吸走哂D怪

啲喪屍跑太快，好令人絕望

又快又一刀

引怪就做得幾好，學埋招捲怪技就輕鬆

開頭覺得個男奸奸地
但好有義氣

啲怪係曬門口點出去

個男人幫唔到手仲要累事

主角升緊Lv
等多陣

其實有冇冷氣槽可以爬???

完全唔敢睇 好憎jump scare

其實用廣播系統瘋狂引怪咪得

電話響真係笑咗

主角打針，無敵，清怪

556699

無的 放心睇
當年戲院都無一下會驚

個女人好熟口熟面

It's too loud !!!!!

記得當年戲院睇好撚凍 愈睇愈凍

果然

而家都好凍

喇叭應該有好多個喎 引9錯哂

呢套唔係恐怖片

博士

嚟緊WORLD WAR Z都有GAME出

呢啲位 2抽1

點會錯
跟本比唔到緊張觀眾

好憎靜靜下一下勁大聲

隻喪屍：揀嗰枝啦

男人老狗咁細膽

係 但依家閂窗都好d，果陣戲院又凍又急尿睇到真係想死

準備升lv

門口: 好悶呀 快d啦

識唔識郁個cam俾signal

百事

佢係打一枝病毒入去？

隔住衫打針

好似係d marvel戲定flash見過

所以話CCTV應該揀部可以控制方向上下右手嘅

呢到諗過

有cam有電話

屌

用電話響做 confirm 咪得囉 on9

升lv了

鳩打左一樽野

廣告

直接啪，唔食解藥又係死

其實用個cam方向轉左轉右 溝唔溝通到

其實係

agent of shield

AOS丫 第二次答了

靜脈都要對一對啦 打落皮下做乜鳩

啪針係咪轉生

用打電話引怪就得

無敵

如果啱嘅電話就響

即刻結局啦

電話會響架 引曬班屍黎爆門咁點

又幾撚緊張

其實係咪佢地都未必知邊隻藥得

伊波拉呀

佢地係唔知個方法有冇用

喺啪針嗰陣係咁搖頭

呀係，想做inhuman最後柒左果個

主角光環

正常d cam 好撚渣邊曉郁架 d人set角度架ja

點解要再拍過

係 佢地都話隨時無一支係得

針就照隊

起碼唔會對錯針先

其實打電話去第二啲房引啲怪走都得
好過食花生

咁多人認得Raina
但係冇乜人識doctor who

條通道應該都係成堆屍

佢哋剩係知邊隻有得醫
但唔知邊隻啲屍會唔食

咪係，響左走右去間房有幾難

其實佢係中左愛滋？ 枝針好似無包裝

門口隻喪屍有反應㗎嗎

比著我出左去就打佢一身

隻喪屍幾靚仔

我諗視覺＞聽覺
見到有活人 應該就算聽到聲都唔會走開

到底啲喪屍係睇唔到嘢 淨聽聲定點
如果佢地睇到嘢 點解要聽到聲先識狗衝

如果佢打果支係ebola 點算

隻屍個演員好交到戲

GAME版

飲百事

條天橋都冇電話 響左佢地都聽唔到

排牙

大家一齊shout百事！百事！

百事有可樂

睇咁多套戲最痴撚線都係依一幕

係咁咬牙真係想一拳轟埋去

好似老鼠

佢唔係知佢係度但唔咬咩，點解睇唔到咁？

學左大絕,係時候嘆返支百事

其實入面有閉路電視點解唔講定要拎邊d細菌

賣廣告了

喪屍：開門呀屌你

百事 is coming

ueah! 百事

飲百事慶功

唉屌好撚攰呀

百事就係解藥

最佳置入廣告

啲屍最撚好戲

最型既一幕

Tvb 好小家 blur 左

點解唔拎多幾罐百事做手信

百事好痴線

如入無人之境

衝去飲百事

型撚到

主角光環Max

手持百事有西屌嘅日子

滿載而歸

其實係飲左百事
啲喪屍先唔搞你

好撚型

頭先佢係打左乜 唔記得左

好似公園廢老

好想打佢一身

係咪有一幕係影住大大個百事汽水機，佢係咪cut左？

其實係睇到 不過唔食有病既野

完啦？

喪屍爆發一定要帶午餐肉同百事

有冇人答到 點解個細路全家死曬都仲笑得出

可能屌咗畢比特啲女

成套戲嘅敗筆就係個老婆好撚醜樣

火燒疊屍

唔笑,唔通要喊咩?

moscow

因為殺科出糧嗱

莫斯科之戰->原本結局

我記得有下好型慢動作咁行嫁

黑仔就好又有人收養

Peter Capaldi

二奶呢

完

即係而家講嘅呢到?

隱身仲勁過疫苖
全部人打左可以去清屍

inevitable

完了

文字結局

要搵健康既宿主

屌你完得咁求其

燒屍同導彈個part

隠身屌女屍

俄佬咪係囉
當打war game

原本係想點完

屌你同戰狼300一樣
啱啱開左戰線

仆街但係第2集都未打到

垃圾tvb拍架個ending?

原本可以睇一大段莫斯科之戰
頭先得幾秒已經覺得好撚正

姦女屍先啱

佢地好似無打到疫苗同d屍隻揪

啱啱有一秒cutscene

到底拍續集未

戰鬥民族

完全爛尾
Btw 今晚1:50 做詭屋驚凶實錄

係咪？

準備
David fincher做導演

咁熟嘅?

MUSE

呢套都唔錯

WHO個女醫生真人姓Negga

點解成5年都無第2集 係咪GG左

你地覺得呢套同I am legend邊套好D?

Le個仲撚爛 未見鬼已經悶死先

獨白諗起chanel no.5

conjuring都爛....

I am legend 係睇佢果種孤獨感

點解個個都話想續集 套野拍落去仲有咩嘢可以講

真係有要入場睇

整體劇情 wwz好啲，雖然主角光環誇張
Ending I am legend. 正啲

conjuring係近年較好既鬼片之一，唔係一尾靠嚇同有故事

太夜啦
做完曼城佢都未做

疫苗出事

變成怪獸

cut到咁
戲院睇百事個part勁出lo

推薦大家睇 the road

呢套嘢講後末日世界
人類點繼續生存

有魔介阿拉崗做主角
last of us 係參考佢 （抄左好多）

wwz本書都ok好睇

係咪 安娜包 原本套戲?

推薦大家睇zombie land
幾正

全場爆笑

其實佢有話病毒係韓國發現，會唔會係屍殺列車個故事分支

到底WWZ有故事係邊本
果本末日求生拍南好似又唔係

佢無明確講，印度，韓國都有

I am legend

最正係放棄自己果段

一見到果2母女已經爛

原著係小說嚟

屍殺列車遲好多年拍喎

conjuring係大口修女果套?

凍既地方d屍活動能力減低

與神好睇啲

原著係以事後報告形式，講返事發嘅起因、過程同結局
係偽報告式嘅小說

聽日套the finest hours好似幾正
btw幾個chris入面 chris pine好似最霉

同埋啲屍都冇咁勁

係，conjuring 2先出

不過wwz喺喪屍片嚟講算幾好睇㗎喇

原著莫斯科大戰嘅情節係點？
未有疫苗就已經同喪屍隻揪？

頂，睇唔到，面早瞓

耶撚

因為咁啱睇到一幕係講個醫生去醫個士兵

無人性既喪屍片睇得爽快啲
俾著其他喪屍片實驗室啲人一定又唔肯開門又盛

諗下都覺得煩